[理性討論] 分手後點樣解決需要

同ex分左手之後好耐都無做過
捽碟都無晒mood
好想比人禁住黎屌

大家分左手之後點解決
(唔洗介紹SP, ptbf/ptgf, 叫鴨etc)

冇就用手架啦
做人要能屈能伸

問吓身邊啲男性朋，挑釁吓佢地

玩具

周街聊下啲南亞佬，包你以後唔洗再解決

隨時朋友都無得做

唔中意咖哩味

死基佬

又唔駛介紹sp/ptbf/鴨嗰啲

不如試下去做雞？

屈左成年啦

搵第二個男朋友
pm me

留低tg,大把連登仔排隊屌爆你

Pmed

咁樣同SP有咩分別

留名

睇Av

搵番ex解決會唔會係捷充既辦法
但唔知點開口

(前題係ex願意幫我解決)

唔想
本身個人幾注重健康同衛生

留底TG 大把人搵你

咪又係搵so

我都捻緊呢個問題. 😪

比sp更深層次既關係
道德上會唔會好過d

係挑逗定挑釁? ON99 唔識咪學人打啦

買玩具囉

男扮女

咁惡做咩姐？啱啱比老細屌完呀？

打錯字又係柒啲

點解唔快啲搵到下個男朋友？

樓主我可以幫你 可以有愛有埋性

假膠味濃

唔係咁易
求其搵個伴唔難
搵個真係合適既難

唔做雞咪做揀客嘅ptgf囉

即刻成個格調高左兩級

理性討論

唔等錢洗

留低tg la

咁你有冇試下識多啲人 同多啲人溝通互動先

可以考慮下用一蚊ptgf做噱頭

一定大把仔仔任你揀

借意搵返ex咪得

搵番ex好衰仔囉。
就算係都係引佢求番你，會好好多

你識咩呀
呢啲叫連登特色

屌你老母 人地講乜你都ban 晒
自己又話好唔好搵返ex 解決
你自己都有答案啦 扮乜撚理性討論
最撚真呢啲人

Btw 我係咪真心咗

講到尾樓主都係想搵返ex姐

你想解決需要，都係想搵個無手尾既解決姐 講乜搵sp就係污糟，各取所需姐，最緊要落到床各有各生活

利伸：我都想搵sp pm pls

pmed

自己攞碌節瓜玩啦屌

Pm

想搵其他答案
唔合適咪ban囉

好難呀引番ex
種關係已經唔同左